Ette tulli walla tallitaja Jaan Andresson ja Kaebas, et Mart Bihhelgas söimas min Wormsi moisa öues kui meie palka ollime tomas, et minna olleks woind loioste Karjane olla ja nende Karjus Kes nurgatagga on ja sa Kurrat polle weel walla sanud mitte.
Ja Mart sai ette Kutsutud ja ütles et minna polle muud soimanud kui loios ma ütlesin temma Kohta: Ja tunnistusse mees Jaan Oks ja Keik walla mehhed Kes sedda pealt Kuulsid Kui Mart nendawisi söimas, tunnistab et se on tössi ja Mart palja sedda ei salganud mitte, siis moistis Kohhus et Mart maksab rahha trahwi 1 rubla walla laeka ja se sai ka selsammal päwal wäljamakstud ja Kohta moistus sai ärra täitetud.
Kohtuwannem Willem Römus XXX
Jürri Jakops XXX
Kustas Mihkelson XXX
Kirjutaja M. Römus &lt;allkiri&gt;
